[非緊急] 警察招募日2019年7月20 日是否如期舉行？

【警察招募日有土共撐場 熱血公民籲應徵者勿通匪類】
雨傘革命後，警權膨脹至新頂點，同時間犯罪率同樣冠絕全港。警隊已經重回「有牌爛仔」年代，然而，竟有人仍誤以為警隊能夠伸張正義，甚或抱著「打工」心態加入警隊。為免年青人誤入歧途，熱血公民趁今日（1月31日）的警察招募日，到灣仔警察總部，呼籲大家「勿通匪類，遠離警隊」！
熱血公民批評，香港警察的形象已降至前所未有的低點，不再是服務市民的公僕，而是服從港共政權與民為敵的工具。近年警察濫權，甚至知法犯法已是人所共知。
不過熱血公民去警總示威時，卻遇上撐警的土共團體打對台，期間多次就示威安排與警方爭議。警方高度配合土共，更一度阻止一早申請的熱血公民成員前進，經過一輪爭議之後，熱血公民成員才抵達警察總部門口。

第一個問題 成個招募日都好似冇曬聲氣，係咪會如期舉行呢？

第二個問題 好擔心有人去警總示威，我地愛國份子係咪可以去警總門口撐警
，用相機同照片黎保護有志加入警隊嘅人呢？行得正企得正，黃絲點會怕自己大頭照比人影低，比朋友知道佢黎左呢到呢？

更一度阻止一早申請的熱血公民成員前進

係咪有野要申請？

等我都報名考差人先

我冇嘢講我唔解鎖

我冇嘢講

我無嘢講

突然想去考警察

無間道

帶個安全帽入去

講清楚

做咩唔理我

我等緊你

屌你老母

投考警隊 你我有責

年年都爭崩頭

流失率極高

組大隊過去賀賀佢?

年年補新血，都唔洗怕。

一定要去表揚佢地

你夠唔夠蠢先？

推

影相